有冇人想一齊練好英文？

加個tg 做個筆友
用英文傾計，一齊學一齊進步
互勉